點解男人鐘意大波

有c

點解女人鐘意大粒鑽石

點解女人鍾意高

就好似點解女人鐘意高，鐘意靚仔咁

點解女人鐘意有錢佬

點解女人鍾意洋腸

睇見泰國兩個字，會唔會係雙腿加一碌鋼

泰國加拿大🇨🇳

點解近排好似有班人特登係學術台貼j圖

變性人